曾兩次被捕者一名total lose左 屋企都無埋 想搵人傾計 心好累

有無巴絲未訓，係咪留低tg有人搵 想傾下計

無tg 但想留言

巴打撐住，you are not alone.

巴打加油

我好累 咩都無曬 工同家庭都無啦

寄人籬下/酒店

有冇起訴？

可以講多少少details ？

手足加油

於投票前幾日同家人吵架 比人趕走左
之後工都而家接近無埋

手足頂住

撐住

加油，可以揾我傾下計

一次踢保 一次坐爆48 都無告

又一件condom 炮灰
唔知咩人可以幫你
留左案底 幫得你一時幫唔到一世
已經玩完 下次唔好咁易比人煽動啦

小弟tg:

Kennywillcry
想搵人傾吓計

屌你 從不後悔

十年後再講啦

師兄幾大

你就十年 我踢埋啦

死五毛 佢都冇俾人Charge 你做乜姐

22

死全家啦你 吠

你估完全冇人幫？

我屌你老母啊

你眼盲定閱讀理解fail

傻系
你地垃圾警察濫捕炸

收啦 五毛狗
三萬蚊個月就可以出賣香港人去做共產黨隻看門狗

支持樓主，總會雨過天清

而家公司接近倒閉 開始搵緊工

Tg?

急搵工 有無介紹

阿sir 可唔可以分享下出賣香港人 自己發大財係咩感受？ 有冇咩心路GPS先克服到良心依個關口？

阿黑犬，你夠鐘食護墊未?
你條女比人輪緊啊

講緊你啲Pc仔同事？
樓主冇被起訴

唔介意嘅話可以同我傾下架

之前見galaxy SS Cafe IG出post請人，不過呢間黃店好名，你預左會做得好辛苦

樓主搵下啲家長？

仲敢唔敢發聲

阿sir 你講緊自己做condom ?
真陰公

點total lose

22歲唔洗讀書咩？
btw酒店炒散嗰啲都幾高人工，係辛苦啲，但做住先囉
多謝你嘅付出

樓主一齊加油啦 我都搵緊工

可以揾我傾下計呻下喎 需然幫唔到d咩 但可以做你人肉樹窿
Tg: wooahhhhh